最近facebook IG Gmail好多藍絲廣告.... 係咪生意差左?

定係演算法問題?

鄰住買(士多) 位元堂 華為
最多係美心

見一次就㩒一次, 送錢比美國

佢哋仆街應該架喎

google出埋黑警招聘廣告添

未見到, 見到實幫佢㩒